投訴種票！唔係「反映」！

「反映」與「投訴、舉報」有不同 權利要認清

記者並發現，市民如發現可疑信件時，若採取不同的處理方式，選舉事務處的跟進方法亦略有不同。如市民退回一些可疑的選民登記書，將會分類為「反映」，處方會作出覆核及跟進，市民未必可以得悉跟進的結果；而若市民向處方作出投訴或舉報，則屬「投訴/舉報」個案，處方會在不洩露個人資料下，通知投訴人或舉報人跟進情況。

支那01唔使貼link

up

係咪痴撚線
大家有冇諗過煲大佢比美國會係幾咁嚴重既事